民族發展

其實放任一群人的話，他們會不停地追求欲望，
直至族群滅亡。

但人群之中會有一些有能力掌控的人， 去傳遞給那群人文化和信仰。

這個有能力掌控的人會根據他的判斷， 留下一些價值觀， 或規距。
他的價值取向， 決定追隨者群眾的未來。

在公元00 年時，有位思考者不計較自已的得失，犧牲了自已， 成就了當今最偉大的文化。
管有一班敢於自由的文化， 即使背後有某些"會"暗中掌控。

現在 2020 年， 世界上有另一位有能力寫下一大群人信仰的人物。 未來如何， 大家是不知道的。
但那位編寫者， 在編寫信仰和規距時， 他在個人名利得失的考慮下所訂立出來的， 必然會影嚮它民族的未來。把外來的優異學園強加給自已， 誤以為改了名就是自已建立的(清華大學) ， 把自已族群內充滿貢獻的那套文化毀壞。。。其實中國其中2大近代發明是光纖和龍芯晶片， 但這套文化並沒有被保育

儘管古時侯孔哲已灌給國人在貧困下刻苦耐勞的前一手文化。